熱血時報幾時學毛記上市呀???

分D OPTION比手足得唔得先

@牙達
@牙滿
@牙太

課金課幾千萬

系刀普羅上先啦
幾千膉友

主要收入: 課金

水泥隊又準備開工屌撚柒樓豬

我反仇思達

篤數過唔到證監牙

牙滿搞鳳凰計劃都夠上市

仲差@何金余就齊腳

上啦, 咁多業務

又出書, 又網台, 又搞體育(救世), 又搞社企(更生整餅)

最新仲搞埋更生配音訓練

痴撚線, 超越 Tencent 不是夢

最多超越和記

屌你啦, 睇少大亨?

d細蚊仔膉友諗住同你r fd做

廢紙回收業務

@何淦途